[正唔正?] Brave girls Yujeong 微胖/肉地

正
唔正

🤮🤢🤮

打左飛機

正到，實比佢坐爆

等睇有人講你係鐘意大波唔係鐘意肉地

兩樣都鍾意

me鐘意呢d

冇IU咁靚

iu=神顏
邊有咁易

對脾咁好肉，齋磨都夾到出精

Lm

呢啲脾同pat舔都有排舔
舔完再磨都已經玩咗半晚

美極準備

身形正但個樣有d怪

老女人收皮啦

佢真係樣靚身材正

iu 更正

樣60分, 身材60分, 未算正